ig去到咁樣用

141貨色

條女咁既樣解密黎都多餘

成身都假

差啲以為係自己個朋友

個樣膠撚到